終有一日我會吊能到你pat紅閪腫

你睇能住來。

系

Ok